Pour chaque image vectorielle (balise `<svg>`) [porteuse d’information](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#image-porteuse-d-information), ayant une [description détaillée](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#description-detaillee-image), la référence éventuelle à la [description détaillée](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#description-detaillee-image) dans l’attribut WAI-ARIA `aria-label` et la [description détaillée](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#description-detaillee-image) associée par l’attribut WAI-ARIA `aria-labelledby` ou `aria-describedby` sont-elles correctement restituées par les technologies d’assistance ?

